蔡英文當選後，已兩日內接見咗美在台協會 及 日交交流會代表

【台灣大選】香港未來預想圓－－建立香港媒體、文化、Youtuber圈

冇邦交既盟友
又激到中共扎扎跳

小小支那可以繼續用呢點打丁

台灣經濟起飛指日可待

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

振興台灣經濟

［做實事］twitter要人：人權監察被拒入境單野，上咗NYT,WS Post, Bloomberg